大J: Onion Challenge

我冇野講

大j 係我師父

既然都發起左個challenge，唔差再再發起多個challenge啦

香港而家需要一個罷工challenge;罷工，就會步向成功